﻿[サンプル名]C1Finance（ASP.NET Core）
[カテゴリ]ASP.NET MVC用共通
------------------------------------------------------------------------
[概要]
このアプリケーションはComponentOne for ASP.NET MVCとBootStrapを使用して開発されています。データの出典はYahoo ファイナンスサービスです。Yahooサービスは無料ではありません。ここではデモンストレーションのためだけに使用されています。
